Асинхронность это выполнение скриптов не в том порядке как они написаны, 
а когда некоторые запускаются с обусловленной задержкой, выпадая
из общей очереди, а потом ожидают момента снова попасть в стек что б выполниться.